喉嚨、頸有異物感加頭暈

呢幾個禮拜食極消炎藥喉糖都有異物感，已轉介耳鼻喉科
但行路仲係浮浮下 好擔心 有冇人試過？都食左止暈藥都係浮

聽日會睇樓下家庭醫生，叫佢轉介去腦科定點

係咪有白色珍珠卡係喉嚨？

冇 睇過幾次醫生照喉嚨都話冇野

好撚彩我晨早已排緊耳鼻喉 唔係可能要等成年 不過都要4月尾先有得睇

好多時係心裡因素影響

比錢睇私家啦 耳鼻口千零蚊到

普通私家用電筒照唔到咁入架，課千零蚊金私家照啦，似咽喉炎多

有無女朋友？

冇
有都唔奶閪

我以前焦慮症都係咁

有冇幫人含撚？

奶西反而冇事，驚打車輪出事

可能偏桃腺發炎有事

我以為你係我個ex 咋

係個ex又頭暈？

摸落條頸冇痛 係有啲異物感 不過都係喉嚨對下明顯啲 頸只係少少 同埋冇發燒同喉嚨痛 覺得唔係扁桃腺發炎

之前同你相似,睇左幾個耳鼻喉,照埋入面話無野,時好時壞,卡下卡下咁,最尾放棄唔撚睇,食左2 牛王解毒片,依加無咩事,你試下先

慢性發炎未必會體溫增加，個發炎部位會水腫問題產生異物感都好大機

Deepthroat?

天旋地轉咁暈？

同樓主一樣喉嚨好似有異物，但出現係食完野之後
想知喺咪甲狀腺有事

唔係天旋地轉 係坐船咁浮浮下

我同你？

去耳鼻喉科照一照鏡睇下點先啦

應該腦cancer

睇黎佢傷得你好徹底...

我試過，不過我嘅病因係個排生活壓力太大，變咗好似焦慮症咁
處理好啲事之後一兩日就無事了

正解
不過佢成日話頭暈 鄂骨痛
我估佢生腦cancer 就黎死

相反係你曾經愛得佢太深

我都半個月 自問冇壓力

🧐可能頸/脊椎歪左🤔照下好啲

可能甲狀腺問題？

可能頸椎移位喎ching
有冇作嘔 講嘢lur lur地 吞嚥有困難 攞嘢突然冇力鬆手？

作嘔頭一兩日有 都係因為喉嚨異物感 之後有胃氣胃酸 不過我都食左胃藥幾日 唔覺關胃事 頸椎有機會 呢排打多左機 移位所以頂住喉嚨？

好大機會係慢性咽喉炎，通常吞口水會有異物感，你舌根位可能會增生濾泡
你去到一照內規鏡就知，政府唔會比你睇你咽喉咩程況，去私家會比你睇返內規鏡既過程錄影
D普通科D醫生無內規鏡，只會用電筒照住係口睇，鬼睇到咽喉底位咩

上網打梅核氣

有可能架 因為其實第二節頸椎好近喉嚨
但都可能似上面巴打咁講
所以都係搵專科醫生check check好

我都係咁,左邊頸吞口水好似有野頂
好似無感覺咁,已經成年
有無好既耳鼻喉科介紹下
我都想去照照,買個安心
元朗/旺角都ok

睇左私家話上呼吸道感染 喉嚨發炎 但呢兩樣會頭暈？
開左抗生素 試幾日睇下得唔得

邊到睇 好唔好 幾銀? thx

發炎發燒咪會頭暈

抽咗血 驗紅血球 腎功能 膽固醇 甲狀腺

關唔關事

係咪長期鼻敏感 鼻水倒流呀

中醫

我係 呢幾個月喉嚨都好似有野咁好辛苦 隻耳仔仲塞埋

早D睇耳鼻喉科搞番好佢 唔好拖

咁似我
我都單邊喉嚨痛咗幾個月
成日見暈作嘔/真嘔
條頸摸到有硬嘢，痛
之後開始耳塞、耳痛
驚係淋巴癌
見咗兩個耳鼻喉科，照曬耳同鼻喉鏡，連頸超聲波都照埋
話我無事，佢哋話摸唔到硬塊
淨係開消炎藥俾我
因為我有疑似牙骹移位
之後無理佢，呢排啲癥狀又無咗
係條頸仲有硬嘢，不過已經無咁痛
見啲巴打話焦慮症同頸椎移位都有可能
我焦慮症就應該有架喇
係唔知有無頸椎移位
應該睇咩科

會唔會無食嘢嘅情況下都會成日感覺到好似有嘢落喉嚨咁？

冇